比女話生得清秀 即係咩。。。

男人老狗比人話清秀

祝英台咁樣

大庭廣眾唔通話你柒頭咩

我肯定唔柒lol

唔似男人

姐係解 「死開啦，排骨仔 」

我諗指乾淨整潔唔多暗蒼掛

多數無波